我正式宣布，所有講「要返工，不了」，都係五毛

散播犬儒，失敗情緒

好似係反諷緊

散播失敗主義，鼓吹消極同放棄
一定係五毛

Yes, 依位ching 心水清

咁陳豪好危險wo

推

鼓吹消極同放棄

係五毛ge 策略

大家唔好中計

幾時有講係討論緊港獨？

唔好對號入座好唔好？

有兩個五毛負評左

輸左就話放棄,

好似我d 學生, 打機過唔到關,
就發脾氣棄game, 之後話隻game唔好玩
真係好小學雞

而且你要打ge係一個獨裁政權,
點會一年就得呀？

岩呀

依家玩得兩三年，唔明d 人點解要咁灰

其實有人灰係正常，但點灰都要繼續行落去。
你自己不了咪自己死埋一邊，鳩叫不了不了做乜鳩。

ok

小朋友假膠上腦 懶好笑想埋堆

要返工，不了

敢問大師，有咩好計可以破局？

你唔放棄又點
呢個唔係個人game，係團體戰
你一個人唔放棄係無用
身邊班黃絲港豬一邊鬧政府一邊上淘寶返大陸玩
你就知道無得贏

要繼續鬧醒D人

你做完為咩先
買咗樓嗰個又屌柒你唔好推低樓價
班廢老又日日話你破壞佢建設既香港
再後生啲果班更加唔好講佢哋北佬話仲正過廣東話
加埋每日150個
老實救個香港嚟俾班咁既人都唔知為咩
攬炒一齊死
反正我本來都唔會有機會
學子華魚蛋論「我宜家要你都無」